50歲的你，有什麼意見給40歲的人？

有咩應該做

有咩唔應該做

買定壽險 醫療保險

唔好比意見30歲既人

好撚煩呢d 濕鳩topic